星期日真係去左菲律賓咁

唔洗真係撘飛機都去到

agger

近期都幾多賓賓話題